區諾軒退民主黨

下

收皮啦你畜牲仔，花生台撚屌
有冇響個閪黨到，同你個人仆唔仆街係冇影響